(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{1:function(e){e.exports={questions:[{question:"\ufeff",answers:[],correct_answer:" "},{question:"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442:",answers:["\u0430\u043b\u0444\u0430\u0432\u0438\u0442;","\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b;","\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b \u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0435\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043d\u0430\u0434 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430\u043c\u0438;","\u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b \u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438."],correct_answer:"3"},{question:"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u043b\u044f\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430:",answers:["\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0438 \u043d\u0435\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435;","\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0438 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435;","\u0442\u0440\u043e\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435, \u0441\u0435\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435, \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435;","\u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435, \u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435, \u0448\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435."],correct_answer:"2"},{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0446\u0438\u0444\u0440\u044b \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442 \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0435\u044e \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435?",answers:["\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f;","\u043d\u0435\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f;","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430;","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432 \u043f.1-2"],correct_answer:"2"},{question:"\u0412 \u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u044b:",answers:["0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8;","0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7;","1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8;","0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, \u0410, \u0412, \u0421, D, E, F ."],correct_answer:"2"},{question:"\u0412 \u0448\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u044b:",answers:["0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16;","0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7;","0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, \u0410, \u0412, \u0421, D, E, F;","1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, \u0410, \u0412, \u0421, D, E, F."],correct_answer:"3"},{question:"\u0412 \u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u044b:",answers:["1, 2;","0, 1;","\u0430, \u0432;","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435."],correct_answer:"2"},{question:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u0443 10010(2) \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u2026 \u0432 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f:",answers:["18;","17;","100;","36;"],correct_answer:"1"},{question:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u0443 126(8) \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u2026 \u0432 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f:",answers:["15;","86;","688;","200;"],correct_answer:"2"},{question:"\u0421\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0432\u0430 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430: 111(\u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435) \u0438 5 (\u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435)",answers:["\u0427\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u044b","\u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e","\u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e"],correct_answer:"2"},{question:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u0443 243(10) \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u2026 \u0432 \u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f:",answers:["179;","342;","100110;","363;"],correct_answer:"4"},{question:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u0443 823(10) \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u2026 \u0432 \u0448\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f:",answers:["10011;","337;","\u0410\u0412;","12\u0421;"],correct_answer:"2"},{question:"\u0420\u0438\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a:",answers:["\u043d\u0435\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435;","\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435;","\u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442."],correct_answer:"1"},{question:"\u0414\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a:",answers:["\u043d\u0435\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435;","\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435;","\u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442."],correct_answer:"2"},{question:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u0443 \u041c\u0421\u0425\u0425III \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e:",answers:["34;","1117;","1123;","73;"],correct_answer:"3"},{question:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u0443 1968 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0440\u0438\u043c\u0441\u043a\u043e\u0435:",answers:["\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430;","MDCCCCLXIIIV;","MMLXVIII;","\u041c\u0421\u041cLXVIII."],correct_answer:"4"},{question:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u0443 CXIX \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e:",answers:["119;","129;","69;","59;"],correct_answer:"1"},{question:"\u0416\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0414\u0440\u0435\u0432\u043d\u0435\u0433\u043e \u0415\u0433\u0438\u043f\u0442\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u0447\u0435\u0442\u0435:",answers:["\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u043d\u0435\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f."],correct_answer:"2"},{question:"\u0415\u0434\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a:",answers:["\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u043d\u0435\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f."],correct_answer:"2"},{question:"\u0421\u0430\u043c\u0430\u044f \u0434\u0440\u0435\u0432\u043d\u044f\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b:",answers:["\u0434\u0440\u0435\u0432\u043d\u0435\u0435\u0433\u0438\u043f\u0435\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f;","\u0440\u0438\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f;","\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f;","\u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f."],correct_answer:"3"},{question:"\u042d\u0412\u041c \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442 \u0430\u0440\u0438\u0444\u043c\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u044b \u0432 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f:",answers:["\u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439;","\u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439;","\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439;","\u0448\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439."],correct_answer:"2"},{question:"\u0421\u0430\u043c\u0430\u044f \u0434\u0440\u0435\u0432\u043d\u044f\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u2013",answers:["\u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f;","\u0440\u0438\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f;","\u0434\u0440\u0435\u0432\u043d\u0435\u0435\u0433\u0438\u043f\u0435\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f;","\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f."],correct_answer:"4"},{question:"\u0412 \u0438\u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438, \u0432 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u0438 \u0421\u0421:",answers:["\u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439;","\u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439;","\u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439;","\u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439."],correct_answer:"2"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0430 \u043a \u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u044b\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430\u043c 1010 \u0438 111, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e 11:",answers:["\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435;","\u0443\u043c\u043d\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435;","\u0441\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435;","\u0432\u044b\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435."],correct_answer:"4"},{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0437\u044a\u0435\u043c \u0434\u043b\u044f \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430?",answers:["\u0427\u0438\u043f\u0441\u0435\u0442;","\u041f\u043e\u0440\u0442;","\u0421\u043e\u043a\u0435\u0442;","\u0428\u0438\u043d\u0430."],correct_answer:"3"},{question:"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0435 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443:",answers:["\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0448\u0438\u043d\u044b, \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438, \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440\u0430;","\u0416\u0435\u0441\u0442\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432;","\u0417\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0442\u044b \u0438 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043c\u0430;","\u041a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b, \u043c\u044b\u0448\u0438, \u043f\u0440\u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432, \u0441\u043a\u0430\u043d\u0435\u0440\u043e\u0432."],correct_answer:"1"},{question:"\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u0441\u0442 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044c \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430 \u0438:",answers:["\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0448\u0438\u043d\u044b;","\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438;","\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e\u043a\u0430\u0440\u0442\u044b;","\u0416\u0451\u0441\u0442\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432."],correct_answer:"4"},{question:"\u0427\u0438\u043f\u0441\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439:",answers:["\u0421\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432, \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0435;","\u0421\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0448\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438;","\u0421\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0441\u0445\u0435\u043c \u0441\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438 \u044e\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u0441\u0442\u0430;","\u0421\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043f\u043e\u0440\u0442\u043e\u0432 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u044a\u0435\u043c\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0435."],correct_answer:"3"},{question:"\u041a\u043e\u0440\u043f\u0443\u0441 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f:",answers:["\u0423\u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430;","\u041f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0434\u0451\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430;","\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u043e\u0442 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430;","\u042d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043e\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438."],correct_answer:"3"},{question:"\u041a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0431\u043b\u043e\u043a \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442:",answers:["\u041f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e \u0437\u0430\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439;","\u041e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0435\u0439;","\u041e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0424\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0435\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043c\u0435\u0445."],correct_answer:"3"},{question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u043b\u043e\u043a\u0430 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:",answers:["\u041c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c;","\u0413\u0430\u0431\u0430\u0440\u0438\u0442\u044b;","\u0426\u0435\u043d\u0430;","\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0437\u044a\u0451\u043c\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043a \u043d\u0435\u043c\u0443 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432."],correct_answer:"1"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0437\u0435\u043b \u043d\u0435 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0441\u0435\u0431\u044f \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430?",answers:["\u0410\u0440\u0438\u0444\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u043e-\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e;","\u0424\u043b\u044d\u0448-\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c;","\u041a\u044d\u0448-\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c;","\u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f."],correct_answer:"2"},{question:"\u041a\u044d\u0448-\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0439 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439?",answers:["\u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e;","\u0412\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e;","\u0422\u0440\u0435\u0442\u044c\u0435\u0433\u043e;","\u0427\u0435\u0442\u0432\u0451\u0440\u0442\u043e\u0433\u043e."],correct_answer:"1"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0439 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0435?",answers:["\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c;","\u041a\u044d\u0448-\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c;","\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430;","\u0416\u0451\u0441\u0442\u043a\u0438\u0435 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0438."],correct_answer:"3"},{question:"\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430?",answers:["\u042d\u0442\u043e \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043e\u0432 \u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u0434\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e;","\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0442\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043e\u0432;","\u0427\u0438\u0441\u043b\u043e \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0439, \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u043c \u0432 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438;","\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043e\u0432, \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430 \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0443."],correct_answer:"3"},{question:"\u0427\u0442\u043e \u043d\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438?",answers:["\u0421\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c;","\u0422\u0430\u0439\u043c\u0438\u043d\u0433\u0438;","\u041f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u043d\u0430\u044f \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c;","\u0422\u0438\u043f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438."],correct_answer:"1"},{question:"\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f:",answers:["\u0414\u043e\u043b\u0433\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0435;","\u041f\u043e\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043d\u0435\u0451 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445;","\u0412\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u0440\u0438\u0444\u043c\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0434 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430\u043c\u0438;","\u0412\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0447\u0438\u043f\u0441\u0435\u0442\u043e\u043c \u0438 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0432\u0432\u043e\u0434\u0430-\u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0430."],correct_answer:"2"},{question:"\u0414\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u043e \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c:",answers:["\u0411\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430 \u043a \u043d\u0435\u0439;","\u0411\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043d\u043e\u0439;","\u041d\u0430\u0434\u0451\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e;","\u0412\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0434\u0432\u0443\u0445\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435."],correct_answer:"2"},{question:"\u0421\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435:",answers:["\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438;","\u041f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u0432 \u0436\u0451\u0441\u0442\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0430\u0445;","\u0424\u043b\u044d\u0448-\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438;","\u041a\u044d\u0448-\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438."],correct_answer:"4"},{question:"\u0414\u0432\u0443\u0445\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0441\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e \u043d\u0430:",answers:["2-3%;","10-15%;","40-60%;","90-95%."],correct_answer:"2"},{question:"\u0428\u0438\u043d\u0430 Front Side Bus (FSB) \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443:",answers:["\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u043c \u0438 \u044e\u0436\u043d\u044b\u043c \u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u043c \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0435;","\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0436\u0451\u0441\u0442\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0430\u043c\u0438;","\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u043c \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438;","\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0448\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u0448\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430."],correct_answer:"3"},{question:"\u0428\u0438\u043d\u0430 ISA (Industry Standard Architecture) \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u043d\u0443\u044e \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432:",answers:["2 \u041c\u0431\u0430\u0439\u0442\\\u0441\u0435\u043a;","3,3 \u041c\u0431\u0430\u0439\u0442\\\u0441\u0435\u043a;","4,5 \u041c\u0431\u0430\u0439\u0442\\\u0441\u0435\u043a;","5,5 \u041c\u0431\u0430\u0439\u0442\\\u0441\u0435\u043a."],correct_answer:"4"},{question:"\u0428\u0438\u043d\u0430 PCI (\u0430\u043d\u0433\u043b. Peripheral Component Interconnect) \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0442\u044c \u043a \u043d\u0435\u0439:",answers:["\u0416\u0451\u0441\u0442\u043a\u0438\u0435 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0438;","\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440;","\u0417\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0438 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440\u044b;","\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0444\u043e\u043d\u044b \u0438 \u0430\u043a\u0443\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443."],correct_answer:"3"},{question:"\u0428\u0438\u043d\u0430 AGP \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f:",answers:["\u0417\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0442;","\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432;","\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432;","\u041c\u043e\u0434\u0435\u043c\u043e\u0432."],correct_answer:"3"},{question:"\u0428\u0438\u043d\u0430 PCI-Express \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0438 x1 \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f:",answers:["\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432;","\u0416\u0451\u0441\u0442\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432;","\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432;","\u0417\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0442."],correct_answer:"4"},{question:"\u041f\u043e\u0440\u0442 LPT \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a \u043d\u0435\u043c\u0443:",answers:["\u041a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440 \u0438 \u043c\u0430\u043d\u0438\u043f\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \xab\u043c\u044b\u0448\u044c\xbb ;","\u0417\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0438 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432;","\u041f\u0440\u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0438 \u0441\u043a\u0430\u043d\u0435\u0440\u043e\u0432;","\u041c\u043e\u0434\u0435\u043c\u043e\u0432."],correct_answer:"3"},{question:"\u041f\u043e\u0440\u0442 PS/2 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a \u043d\u0435\u043c\u0443:",answers:["\u041f\u0440\u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0438 \u0441\u043a\u0430\u043d\u0435\u0440\u043e\u0432;","\u0416\u0451\u0441\u0442\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432;","\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e\u043a\u0430\u043c\u0435\u0440;","\u041a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440 \u0438 \u043c\u044b\u0448\u0435\u0439"],correct_answer:"4"},{question:"\u0411\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u044f \u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0412\u0432\u043e\u0434\u0430-\u0412\u044b\u0432\u043e\u0434\u0430 (BIOS) \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f:",answers:["\u0421\u0430\u043c\u043e\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432;","\u0421\u0430\u043c\u043e\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432;","\u0421\u0430\u043c\u043e\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0442\u044b \u0438 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a \u043d\u0435\u0439;","\u0421\u0430\u043c\u043e\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043b\u043e\u0442\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432, \u0440\u0438\u0437\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u043e\u0432 \u0438 \u043a\u043e\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432"],correct_answer:"3"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0448\u0438 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0432 BIOS \u043f\u0440\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430:",answers:["Alt, Enter;","Del, F2;","Home, Insert;","Tab, Shift."],correct_answer:"2"},{question:"\u0427\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0451\u0442 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0438\u0437\u0432\u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0435:",answers:["\u0421\u0431\u0440\u043e\u0441 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044f \u043d\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434 \u0432 BIOS;","\u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e\u043a BIOS \u043f\u043e \u0443\u043c\u043e\u043b\u0447\u0430\u043d\u0438\u044e;","\u0421\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b BIOS;","\u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0451\u0442."],correct_answer:"2"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c-\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0433\u0438\u0431\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0441\u043a\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442?",answers:["8 \u0434\u044e\u0439\u043c\u043e\u0432;","5,25 \u0434\u044e\u0439\u043c\u0430;","3,5 \u0434\u044e\u0439\u043c\u0430;","10 \u0434\u044e\u0439\u043c\u043e\u0432."],correct_answer:"4"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u044a\u0451\u043c \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0433\u0438\u0431\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0441\u043a (\u0434\u0438\u0441\u043a\u0435\u0442\u0443)?",answers:["720 \u041a\u0431;","1,44 \u041c\u0431;","2,88 \u041c\u0431;","5,76 \u041c\u0431."],correct_answer:"3"},{question:"\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430 \u043a \u0436\u0451\u0441\u0442\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0443 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432:",answers:["\u0421\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0430\u0445;","\u041c\u0438\u043b\u043b\u0438\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0430\u0445;","\u041d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0430\u0445;","\u041c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430\u0445."],correct_answer:"2"},{question:"\u041a \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f:",answers:["Blu-Ray \u0434\u0438\u0441\u043a\u0438;","CD \u0434\u0438\u0441\u043a\u0438;","DVD \u0434\u0438\u0441\u043a\u0438;","\u0413\u043e\u043b\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0438."],correct_answer:"2"},{question:"\u041d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u043c \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:",answers:["\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043f\u0443\u0441;","\u0421\u043b\u0430\u0431\u0430\u044f \u043f\u043e\u0434\u0432\u0435\u0440\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u044b\u043c \u043f\u043e\u043b\u044f\u043c;","\u041d\u0438\u0437\u043a\u0430\u044f \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438;","\u0421\u0440\u043e\u043a \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445."],correct_answer:"3"},{question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e-\u043b\u0443\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0442\u0440\u0443\u0431\u043a\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:",answers:["\u041a\u043e\u0440\u043f\u0443\u0441;","\u041a\u0438\u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043f \u0438 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0443\u0448\u043a\u0430;","\u041b\u044e\u043c\u0438\u043d\u043e\u0444\u043e\u0440;","\u0411\u043b\u043e\u043a \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f."],correct_answer:"2"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044a\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432?",answers:["MPR;","MPR II;","TCO 95;","TCO 92;"],correct_answer:"3"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446 \u0436\u0438\u0434\u043a\u043e\u043a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 (\u0416\u041a) \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0451\u0442 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439?",answers:["TN+Film;","PVA;","MVA;","IPS."],correct_answer:"4"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043d\u0435\u0442 \u0432 OLED-\u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0432 \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0416\u041a-\u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432?",answers:["\u041a\u043e\u0440\u043f\u0443\u0441\u0430;","\u041b\u0430\u043c\u043f\u044b \u043f\u043e\u0434\u0441\u0432\u0435\u0442\u043a\u0438;","\u041a\u0438\u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043f\u0430;","\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e-\u043b\u0443\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0442\u0440\u0443\u0431\u043a\u0438."],correct_answer:"2"},{question:"\u041d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u043c \u043e\u0434\u043d\u043e\u0447\u0438\u043f\u043e\u0432\u044b\u0445 DLP-\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:",answers:["\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c;","\u041d\u0438\u0437\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u0441\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c;","\u042d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u0440\u0430\u0434\u0443\u0433\u0438;","\u0421\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0435\u0432 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0437\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b."],correct_answer:"2"},{question:"\u0420\u0435\u0436\u0438\u043c SLI \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442:",answers:["\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0430\u0442\u044c \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440\u0430;","\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0435;","\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0430\u0442\u044c \u043e\u0442\u0432\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043f\u043b\u0430 \u043e\u0442 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430;","\u0423\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0430."],correct_answer:"2"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u043d\u0438\u043f\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440\u0430 \xab\u043c\u044b\u0448\u044c\xbb \u043a \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0443 \u043d\u0435 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442:",answers:["PS/2;","COM;","USB;","LPT."],correct_answer:"4"},{question:"\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0444\u043e\u043d \u041d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437 ...",answers:["\u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u0438 \u0430\u0440\u0438\u0444\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u043e-\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430;","\u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438;","\u042f\u0434\u0440\u0430 \u0438 \u0430\u0440\u0438\u0444\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u043e-\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430;","\u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0430\u0440\u0438\u0444\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u043e-\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430."],correct_answer:"4"},{question:"\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430 \u043a \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438?",answers:["\u041c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0437\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0447\u0442\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0437 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440;","\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0437\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0447\u0442\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0437 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440;","\u041c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0437\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u044c \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0432 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0438\u0437 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430;","\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0437\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u044c \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0432 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0438\u0437 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430."],correct_answer:"1"},{question:"\u041d\u0430 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u0443\u0440\u044b \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0430 \u0430\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u043d\u0430\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u0430 \u0424\u043e\u043d \u041d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u0430?",answers:["\u0421\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c;","\u0412\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u043c;","\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043f\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c;","\u0412\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u043c."],correct_answer:"3"},{question:"\u041b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u0430\u044f \u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0424\u043e\u043d \u041d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ...",answers:["\u042f\u0447\u0435\u0439\u043a\u043e\u0439;","\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441\u043e\u043c;","\u0420\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e;","\u041c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043d\u044b\u043c \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e\u043c."],correct_answer:"1"},{question:"\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u044f\u0447\u0435\u0439\u043a\u0438 \u0432 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0424\u043e\u043d \u041d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ...",answers:["\u0411\u0438\u0442\u043e\u043c;","\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441\u043e\u043c;","\u0420\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043e\u043c;","\u041c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043d\u044b\u043c \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e\u043c."],correct_answer:"2"},{question:"\u041c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u044a\u0451\u043c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0437\u043b\u044b \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0424\u043e\u043d \u041d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ...",answers:["\u0411\u0438\u0442\u043e\u043c;","\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441\u043e\u043c;","\u0411\u0430\u0439\u0442\u043e\u043c;","\u041c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043d\u044b\u043c \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e\u043c."],correct_answer:"4"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442 \u0430\u0440\u0438\u0444\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u043e-\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0424\u043e\u043d \u041d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u0430? \u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0438\u0437 4 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430:",answers:["\u0410\u041b\u0423 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u044c \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e \u0438\u0437 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432;","\u041e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043d\u044b\u043c \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e\u043c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c \u0438 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c\u044e \u042d\u0412\u041c;","\u0425\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e\u0431 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432;","\u041e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438."],correct_answer:"1"},{question:"\u042f\u0447\u0435\u0439\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u0432 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u0435 \u0424\u043e\u043d \u041d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0443\u043c\u0435\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043d\u0443\u043b\u044f \u0434\u043e \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 N. \u042d\u0442\u043e \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0430 ...",answers:["\u041e\u0434\u043d\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u041b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u041d\u0435\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0430\u043d\u0434 \u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445;","\u0425\u0440\u0430\u043d\u0438\u043c\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b."],correct_answer:"2"},{question:"\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441\u043e\u043c \u044f\u0447\u0435\u0439\u043a\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0424\u043e\u043d \u041d\u0435\u0439\u043c\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ...",answers:["\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u0430;","\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u044f\u0447\u0435\u0435\u043a;","\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u044f\u0447\u0435\u0439\u043a\u0438;","\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043e\u0432."],correct_answer:"3"},{question:"\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0430\u044f \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u043c\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f\u2026",answers:["\u0421\u0447\u0435\u0442\u0447\u0438\u043a \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430;","\u0421\u0447\u0435\u0442\u0447\u0438\u043a \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434;","\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430;","\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434."],correct_answer:"4"},{question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0426\u041f \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u043c\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u044b?",answers:["\u0421\u0447\u0435\u0442\u0447\u0438\u043a \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430;","\u0421\u0447\u0435\u0442\u0447\u0438\u043a \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434;","\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430;","\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434;","\u041d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],correct_answer:"5"},{question:"\u0421 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432 \u043e\u0434\u043d\u0438 \u0443\u0437\u043b\u044b \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c \u0443\u0437\u043b\u0430\u043c \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f, \u043b\u0438\u0431\u043e \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435?",answers:["\u041f\u043e\u0442\u043e\u043a \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434;","\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439.;","\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439;","\u041f\u043e\u0442\u043e\u043a \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445."],correct_answer:"3"},{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u044f \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0438\u0437 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0439?",answers:["\u041b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430;","\u0412\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c;","\u0418\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430;","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],correct_answer:"2"},{question:"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c?",answers:["\u041e\u0434\u0438\u043d;","\u0414\u0432\u0430;","\u0422\u0440\u0438;","\u041e\u0434\u0438\u043d \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0432\u0430."],correct_answer:"4"},{question:"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c?",answers:["\u041e\u0434\u0438\u043d;","\u0414\u0432\u0430;","\u0422\u0440\u0438;","\u041e\u0434\u0438\u043d \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0432\u0430."],correct_answer:"1"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044f\u0445 \u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f, \u043a\u0430\u043a \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430?",answers:["\u041e\u0442 0 \u0434\u043e 1 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0442;","\u041e\u0442 1 \u0434\u043e 2 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0442;","\u041e\u0442 2 \u0434\u043e 5 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0442;","\u0411\u043e\u043b\u0435\u0435 5 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0442."],correct_answer:"3"},{question:"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c \u041d\u0415 (\u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0432\u0435\u0440\u0442\u043e\u0440)?",answers:["\u041e\u0434\u0438\u043d \u0432\u0445\u043e\u0434 \u0438 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434;","\u0414\u0432\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434;","\u041e\u0434\u0438\u043d \u0432\u0445\u043e\u0434 \u0438 \u0434\u0432\u0430 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430;","\u041d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],correct_answer:"1"},{question:"\u0423\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0430\u043c\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u043c?",answers:["\u0412\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c \u0418;","\u0412\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c \u041d\u0415-\u0418;","\u0412\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c \u0418\u041b\u0418;","\u0412\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c \u0418\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0418\u041b\u0418."],correct_answer:"2"},{question:"\u0418\u0437 \u0447\u0435\u0433\u043e \u0441\u0442\u0440\u043e\u044f\u0442\u0441\u044f \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0445\u0435\u043c\u044b?",answers:["\u0418\u0437 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432;","\u0418\u0437 \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0439;","\u0418\u0437 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0445\u0435\u043c;","\u041d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430;","\u0412\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],correct_answer:"5"},{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0438\u0437 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0439 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e?",answers:["\u0418;","\u0418\u041b\u0418;","\u041d\u0415-\u0418;","\u041d\u0415-\u0418\u041b\u0418."],correct_answer:"4"},{question:"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044f \u0418\u041b\u0418?",answers:["\u041e\u0434\u0438\u043d;","\u0414\u0432\u0430;","\u0422\u0440\u0438;","\u041d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],correct_answer:"3"},{question:"\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043c\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0441\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440?",answers:["\u0418, \u0418\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0418\u041b\u0418;","\u0418\u041b\u0418, \u0418\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0418\u041b\u0418;","\u0418, \u041d\u0415-\u0418\u041b\u0418;","\u0418\u041b\u0418, \u041d\u0415-\u0418;","\u041d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],correct_answer:"1"},{question:"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0441\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440?",answers:["1;","2;","3;","4;"],correct_answer:"2"},{question:"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u0441\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440?",answers:["1;","2;","3;","4;"],correct_answer:"3"},{question:"\u0421\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440 \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0441\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0442\u0435\u043c, \u0447\u0442\u043e ...",answers:["\u0421\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0439;","\u041f\u043e\u043b\u0443\u0441\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0443\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0431\u0438\u0442\u044b \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043d\u0438\u0436\u043d\u0438\u0445 \u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043e\u0432;","\u041e\u043d\u0438 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432;","\u0412\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b;","\u041d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],correct_answer:"4"},{question:"\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440?",answers:["\u0418\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043d\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0434\u0432\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043e\u043d \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0431\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u043e \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e;","\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439\u0448\u0435\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0434\u0432\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043e\u043d \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0431\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0443\u0433\u043e\u0434\u043d\u043e \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e;","\u0418\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043d\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0434\u0432\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f."],correct_answer:"2"},{question:"\u041f\u043e \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0443 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440\u044b \u0431\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442: (2 - \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430 1 \u0438...",answers:["\u0421\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435;","\u0410\u0441\u0438\u043c\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435;","\u0410\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435."],correct_answer:"3"},{question:"\u0418\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0434\u0432\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430, \u0434\u0432\u0430 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445 \u0418\u041b\u0418-\u041d\u0415 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445 \u0418-\u041d\u0415",answers:["D-\u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","RS-\u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","T \u2013 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","JK \u2013 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440."],correct_answer:"2"},{question:"\u0418\u043c\u0435\u0435\u0442 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0445\u043e\u0434, \u043e\u0434\u0438\u043d \u0432\u0445\u043e\u0434 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0434\u0432\u0430 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430: \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u0438 \u0438\u043d\u0432\u0435\u0440\u0441\u043d\u044b\u0439, \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440 \u0441 \u0437\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u043e\u0439.",answers:["D-\u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","RS-\u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","T \u2013 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","JK \u2013 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440."],correct_answer:"1"},{question:"\u0422\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440 \u0441 \u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0432\u0445\u043e\u0434\u043e\u043c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0441 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u043c \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f:",answers:["D-\u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","RS-\u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","T \u2013 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","JK \u2013 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440."],correct_answer:"3"},{question:"\u0422\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440, \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u044f\u0442 \u043e\u0442 \u0432\u0438\u0434\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b\u0430, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f:",answers:["D-\u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","RS-\u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","T \u2013 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440;","JK \u2013 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440."],correct_answer:"4"},{question:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u0430, \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0434\u0432\u043e\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f:",answers:["\u0414\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b;","\u0421\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b;","\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b;","\u0421\u0447\u0435\u0442\u0447\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043e\u0432."],correct_answer:"3"},{question:"\u0426\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0442\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043e\u0432 \u0432 \u0446\u0435\u043b\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0437, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f:",answers:["\u0414\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b;","\u0421\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b;","\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b;","\u0421\u0447\u0435\u0442\u0447\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043e\u0432."],correct_answer:"1"},{question:"\u041b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c\u044e, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043e\u0432 \u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f:",answers:["\u0414\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b;","\u0421\u0443\u043c\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b;","\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b;","\u0421\u0447\u0435\u0442\u0447\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u043e\u0432."],correct_answer:"4"},{question:"\u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u044b \u0431\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442: ( 2 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430: 1 \u0438 ...)",answers:["\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435;","\u041f\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d\u0434\u0438\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435;","\u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435;","\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435."],correct_answer:"4"}]}},15:function(e,r,s){},16:function(e,r,s){},17:function(e,r,s){"use strict";s.r(r);var n=s(0),t=s.n(n),a=s(3),c=s.n(a),o=(s(15),s(4)),w=s(5),i=s(7),u=s(6),q=s(8),_=s(1),l=(s(16),function(e){function r(){var e,s;Object(o.a)(this,r);for(var n=arguments.length,t=new Array(n),a=0;a<n;a++)t[a]=arguments[a];return(s=Object(i.a)(this,(e=Object(u.a)(r)).call.apply(e,[this].concat(t)))).state={questions:_.questions,qurent_question:1,answer:0,active:0,correct:0,check:!1},s.answerClick=function(e){var r=e.target.id;s.setState({answer:Number(r)})},s.checkAnswer=function(){Number(_.questions[s.state.qurent_question].correct_answer)===Number(s.state.answer)?s.setState(function(e){return{correct:++e.correct,check:!0}}):s.setState({check:!0})},s.nextQuestion=function(){96===s.state.qurent_question?s.setState({qurent_question:1,check:!1,answer:0}):s.setState(function(e){return{qurent_question:++e.qurent_question,check:!1,answer:0}})},s.check=function(e){return s.state.check||e+1!==s.state.answer?s.state.check&&e+1===Number(_.questions[s.state.qurent_question].correct_answer)?"correct":s.state.check&&e+1===s.state.answer&&e+1!==Number(_.questions[s.state.qurent_question].correct_answer)?"wrong":"button":"active"},s}return Object(q.a)(r,e),Object(w.a)(r,[{key:"render",value:function(){var e=this,r=this.state,s=r.questions,n=r.qurent_question;return t.a.createElement("div",{className:"App"},t.a.createElement("p",null,"\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432 ",this.state.correct," \u0438\u0437 96"),t.a.createElement("p",null,"\u0411\u0438\u043b\u0435\u0442 \u2116 ",this.state.qurent_question),t.a.createElement("div",{className:"question"},t.a.createElement("p",null,s[n].question)),t.a.createElement("div",{className:"answers"},s[n].answers.map(function(r,s){return t.a.createElement("p",{className:e.check(s),key:s,id:s+1,onClick:e.answerClick},r)})),this.state.check?t.a.createElement("button",{onClick:this.nextQuestion},"NEXT"):t.a.createElement("button",{onClick:this.checkAnswer},"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c"))}}]),r}(n.Component));Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));c.a.render(t.a.createElement(l,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})},9:function(e,r,s){e.exports=s(17)}},[[9,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.e64c22f0.chunk.js.map